在無人屋企每晚都係 忍耐力訓練大賽

究竟全家黃係咩生活

已放棄，一出聲話後生仔暴力xyz 就屌9佢

一齊屌黑警 支共港共 藍絲

日日返去聽緊燒生劉細良
日日話移民

但係你窮到燶既時間免你家用
知你身邊有手足有家歸不得既時候借間吉屋出黎
手足冇錢開飯會二語不說塞錢落你度叫你比佢
仲會幫手足搵埋散工開

以前一夜返佢地就會鬧 依家一夜就會打比你confirm你安唔安全
會去遊行 一齊鬧差佬鬧政府
會教育阿爺阿嫲等佢地知香港發生緊咩事

會上連登 連我阿婆都上埋

五大訴求，缺一不可

全家十點開窗鳩叫

共勉之

同佢鬥藍 講野比佢更無良無血性
佢有事就屌柒佢 好快佢就驚

試過
佢堅信港共唔會夠膽玩到咁大

當訓練自己EQ

見多黃
就話"呢班人應該交得好少稅"
知道個社會真係多黃 就話"唉遲下個個唔使開工開心啦"

兩老係戇鳩，文盲

戴headphone 聽歌 一係開鳩佢地波

點解去留屋企

巴打加油 辛苦晒
我好好彩全家都黃 仲會叫我帶佢哋一齊去集會
爸爸媽媽哥哥我愛你哋

上次俾隔離窗個女人鬧
原來係我家母

保持憤怒

me
有做咗人父母嘅親戚係深黃
會去遊行+堅持五大訴求缺一不可嗰隻
好羨慕佢哋仔女
雖然佢哋仔女重細應該唔會追得好貼好了解成件事
但都係好撚grape
想做佢哋下一代

試過發完夢比深藍屋企人趕出門
表示好撚羨慕人地成家一齊做和理非

好慘
雖然我屋企人都係深藍但都未至於話趕出門口

全家得老豆深藍
成日話人抵死,唔洗返工
最後又話關你撚事
站在不敗之地
貪生怕死嘅仆街
個日終於有tg 打到來
佢返唔到屋企個陣
我大大聲屌柒佢
驚你就唔好返屋企囉
出街預左有呢d風險架啦